梅林午餐肉300蚊罐 珠江橋牌豆豉鯪魚700蚊 !!!!!!!埋黎睇埋黎簡啦喂!!!!!!!!!

合味道80杯

美國優質大蛋 30蚊隻

梅林午餐肉300蚊罐

古龍牌紅燒元啼800蚊罐

珠江橋牌豆豉鯪魚700蚊罐

想拎住張廢紙發臭定想拎住罐午餐肉搵女屌自己唸啦喂

媽咪麵 $1包

咪亂燈

媽咪麵搶唔到呀

面面

我掃左一堆
遲啲賣出去
換錢買樓

直接用午餐肉換層樓都得

fatfat

麵仔菊花：免費任屌

投資奇才

手持午餐肉屌閪既日子

無了

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

媽咪麵又燈

想買罐午餐肉屌OK?

咁都有得燈

起碼媽咪面可以煮面吃先一食兩用

#1
麵咪媽 1d
各位有緣再見

我想用黎屌女

廁紙 100蚊卷

午餐肉都燈

做多左 hktvmall等送貨
今時今日仲搶貨

午餐肉

呢鋪仲唔有西屌